[討論]究竟係唔係已經放棄左be water?係唔係要重演佔領中環?

be water就唔會有散水撚,唔會有反間撚,唔係應該十八區開花架咩?點解變左守依度守個度消耗資源?幾間院校守左幾日就知對大三罷冇幫助,請問守黎做咩?